收皮啦

收皮啦

係我唔好

係

雖然我唔嬲 但真係不想

食宵夜？

要出屋企不了

Ok